身為半個前線 我唔會再以勇武身份參與集會或遊行

成立左蒙面法

一定會玩大範圍拘捕

最少charge蒙面

所以

黎緊既遊行 我只會係和理非既身份

快閃遍地開花時 先會再次成為前線身份

推

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

無錯 勇武手足組小隊
快閃破壞
反正快閃真係唔小心比人拉左是但入條罪都一定重過蒙面法
但如果和理非果陣比人拉左就算咩都無做過依家都以入你蒙面
之前就最多非法集結

一早就應該咁啦, 本身而家果班玉碎派,就係間接以送死行動向全香港人洗腦證明勇武抗爭係唔可行, 而唔撚係令更多人加入勇武派

打機？

屌
冷氣軍師扮咩前線

香港係好撚多勝利球迷
你要令更多人覺得勇武抗爭/革命係可行
首先係要識得殺敵
而唔撚係自殺

哦 ,咁所以你想說服人地跟你咁做呀？

星期六港島遊行
我同時間約其他手足喺九龍打波

岩 鬥長命

簡迪b2b

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

冇問題，多謝手足